# Пробное домашнее задание

**Задача:** создать программу, которая будет спрашивать имя пользователя 
и печатать "Привет, ИМЯ!", где ИМЯ - это тот самый текст, который ввел 
пользователь по запросу.

Если выполнить не получается, можно посмотреть файл **hello.py** в данном проекте.